見到快閃行動其實應該影相?

自10月1 多區夜晚有快閃
日頭lunch time 都係
仲要人數唔少
但因為真係太快閃好多時侯無記者
甚至相都得一兩張

我知在場影相有違我地不嬲既原則
但到今日大家都係時侯自己保護自己
唔好影大頭
但要影有震撼性既相

今日多區快閃/遊行其實好多人
但蘋果都淨係cover 到中環
其他地方好似無發生咁

利申今日灣仔其實好多人